## Anggota Kelompok

1. Wahyu Rahmat Fajar (082210510661)
2. Dharma Dutaluhur Artha Lesmana (082145554374)
3. Adriansyah Martha

## Tema

- RENTAL -

## Link Video Review

https://drive.google.com/drive/folders/18cmsvIGzC1rwh85tnWLacHXSGA2anELw?usp=sharing

Video terbagi menjadi beberapa part karena aplikasi record nya hanya menyediakan kapasitas 5 menit per record



## Design ERD

Desain ERD sudah di tampilkan di Video bagian awal
